\section{Symbole}
\label{modul:symbole}
Dieses Modul stellt einige für den Schulkontext relevante Unicode-Symbole aus den vom Paket \pkg{utfsym} unterstützten Blöcken als benannte Makros zur Verfügung.

\subsection{Befehle}
\begin{multicols}{4}

\paragraph{Körperteile}
\begin{commands}
	\command{symNase}
		{\Huge\usym{1F443}} (1F443)
	\command{symAuge}
		{\Huge\usym{1F441}} (1F441)
	\command{symAugen}
		{\Huge\usym{1F440}} (1F440)
	\command{symMund}
		{\Huge\usym{1F444}} (1F444)
	\command{symZunge}
		{\Huge\usym{1F445}} (1F445)
	\command{symOhr}
		{\Huge\usym{1F442}} (1F442)
	\command{symDaumenHoch}
		{\Huge\usym{1F44D}} (1F44D)
	\command{symDaumenRunter}
		{\Huge\usym{1F44E}} (1F44E)
	\command{symZeigefinger}
		{\Huge\usym{1F446}} (1F446)
	\command{symApplaus}
		{\Huge\usym{1F44F}} (1F44F)
	
\end{commands}

\paragraph{Kommunikation}
\begin{commands}
	\command{symSprechblase}
		{\Huge\usym{1F5E9}} (1F5E9)
	\command{symZweiSprechblasen}
		{\Huge\usym{1F5EA}} (1F5EA)
	\command{symDreiSprechblasen}
		{\Huge\usym{1F5EB}} (1F5EB)
	\command{symDenkblase}
		{\Huge\usym{1F5ED}} (1F5ED)
	
\end{commands}

\paragraph{Kunst}
\begin{commands}
	\command{symPalette}
		{\Huge\usym{1F3A8}} (1F3A8)
	
\end{commands}

\paragraph{Material}
\begin{commands}
	\command{symBleistift}
		{\Huge\usym{1F589}} (1F589)
	\command{symFueller}
		{\Huge\usym{1F58B}} (1F58B)
	\command{symKuli}
		{\Huge\usym{1F58A}} (1F58A)
	\command{symBuntstift}
		{\Huge\usym{1F58D}} (1F58D)
	\command{symLineal}
		{\Huge\usym{1F4CF}} (1F4CF)
	\command{symGeodreieck}
		{\Huge\usym{1F4D0}} (1F4D0)
	\command{symBueroklammer}
		{\Huge\usym{1F4CE}} (1F4CE)
	\command{symBueroklammern}
		{\Huge\usym{1F587}} (1F587)
	\command{symPin}
		{\Huge\usym{1F4CC}} (1F4CC)
	\command{symNadel}
		{\Huge\usym{1F4CD}} (1F4CD)
	\command{symPinsel}
		{\Huge\usym{1F58C}} (1F58C)
	\command{symBuch}
		{\Huge\usym{1F56E}} (1F56E)
	\command{symBild}
		{\Huge\usym{1F5BC}} (1F5BC)
	\command{symMikroskop}
		{\Huge\usym{1F52C}} (1F52C)
	\command{symHeft}
		{\Huge\usym{1F4D3}} (1F4D3)
	\command{symBuecher}
		{\Huge\usym{1F4DA}} (1F4DA)
	\command{symKlemmbrett}
		{\Huge\usym{1F4CB}} (1F4CB)
	\command{symCD}
		{\Huge\usym{1F4BF}} (1F4BF)
	\command{symZeitung}
		{\Huge\usym{1F4F0}} (1F4F0)
	\command{symThermometer}
		{\Huge\usym{1F321}} (1F321)
	\command{symSchere}
		{\Huge\usym{2700}} (2700)
	\command{symSchloss}
		{\Huge\usym{1F512}} (1F512)
	\command{symSchlossOffen}
		{\Huge\usym{1F513}} (1F513)
	\command{symSchluessel}
		{\Huge\usym{1F511}} (1F511)
	\command{symGlocke}
		{\Huge\usym{1F514}} (1F514)
	\command{symKeineGlocke}
		{\Huge\usym{1F515}} (1F515)
	\command{symLupe}
		{\Huge\usym{1F50D}} (1F50D)
	
\end{commands}

\paragraph{Musik}
\begin{commands}
	\command{symNote}
		{\Huge\usym{1F39C}} (1F39C)
	\command{symNoten}
		{\Huge\usym{1F3B6}} (1F3B6)
	
\end{commands}

\paragraph{Smileys}
\begin{commands}
	\command{symSmileyLachend}
		{\Huge\usym{1F642}} (1F642) 
	\command{symSmileyNeutral}
		{\Huge\usym{1F610}} (1F610) 
	\command{symSmileyTraurig}
		{\Huge\usym{1F641}} (1F641) 
	\command{symSmileyGrinsend}
		{\Huge\usym{1F600}} (1F600) 
	\command{symSmileySchlafend}
		{\Huge\usym{1F614}} (1F614) 
	\command{symSmileyZwinkernd}
		{\Huge\usym{1F609}} (1F609) 
	
	
\end{commands}

\paragraph{Sonstiges}
\begin{commands}
	\command{symKlee}
		{\Huge\usym{1F340}} (1F340)
	\command{symSonne}
		{\Huge\usym{1F323}} (1F323)
	\command{symMond}
		{\Huge\usym{1F319}} (1F319)
	\command{symStern}
		{\Huge\usym{1F31F}} (1F31F)
	\command{symUhr}
		{\Huge\usym{1F551}} (1F551)
	\command{symHaken}
		{\Huge\usym{1F5F8}} (1F5F8)
	
	
\end{commands}

\paragraph{Spielkarten}
\begin{commands}
	\command{symSpielkarte}
		{\Huge\usym{1F0A0}} (1F0A0)
	\command{symPik}
		{\Huge\usym{2660}} (2660)
	\command{symHerz}
		{\Huge\usym{2665}} (2665)
	\command{symKaro}
		{\Huge\usym{2666}} (2666)
	\command{symKreuz}
		{\Huge\usym{2663}} (2663)
	
	\command{symPikAss}
		{\Huge\usym{1F0A1}} (1F0A1) 
	\command{symPikZwei}
		{\Huge\usym{1F0A2}} (1F0A2) 
	\command{symPikDrei}
		{\Huge\usym{1F0A3}} (1F0A3) 
	\command{symPikVier}
		{\Huge\usym{1F0A4}} (1F0A4) 
	\command{symPikFuenf}
		{\Huge\usym{1F0A5}} (1F0A5) 
	\command{symPikSechs}
		{\Huge\usym{1F0A6}} (1F0A6)
	\command{symPikSieben}
		{\Huge\usym{1F0A7}} (1F0A7) 
	\command{symPikAcht}
		{\Huge\usym{1F0A8}} (1F0A8) 
	\command{symPikNeun}
		{\Huge\usym{1F0A9}} (1F0A9) 
	\command{symPikZehn}
		{\Huge\usym{1F0AA}} (1F0AA) 
	\command{symPikBube}
		{\Huge\usym{1F0AB}} (1F0AB) 
	\command{symPikDame}
		{\Huge\usym{1F0AD}} (1F0AD) 
	\command{symPikKoenig}
		{\Huge\usym{1F0AE}} (1F0AE) 
	
	\command{symHerzAss}
		{\Huge\usym{1F0B1}} (1F0B1) 
	\command{symHerzZwei}
		{\Huge\usym{1F0B2}} (1F0B2) 
	\command{symHerzDrei}
		{\Huge\usym{1F0B3}} (1F0B3) 
	\command{symHerzVier}
		{\Huge\usym{1F0B4}} (1F0B4) 
	\command{symHerzFuenf}
		{\Huge\usym{1F0B5}} (1F0B5) 
	\command{symHerzSechs}
		{\Huge\usym{1F0B6}} (1F0B6)
	\command{symHerzSieben}
		{\Huge\usym{1F0B7}} (1F0B7) 
	\command{symHerzAcht}
		{\Huge\usym{1F0B8}} (1F0B8) 
	\command{symHerzNeun}
		{\Huge\usym{1F0B9}} (1F0B9) 
	\command{symHerzZehn}
		{\Huge\usym{1F0BA}} (1F0BA) 
	\command{symHerzBube}
		{\Huge\usym{1F0BB}} (1F0BB) 
	\command{symHerzDame}
		{\Huge\usym{1F0BD}} (1F0BD) 
	\command{symHerzKoenig}
		{\Huge\usym{1F0BE}} (1F0BE) 
	
	\command{symKaroAss}
		{\Huge\usym{1F0C1}} (1F0C1) 
	\command{symKaroZwei}
		{\Huge\usym{1F0C2}} (1F0C2) 
	\command{symKaroDrei}
		{\Huge\usym{1F0C3}} (1F0C3) 
	\command{symKaroVier}
		{\Huge\usym{1F0C4}} (1F0C4) 
	\command{symKaroFuenf}
		{\Huge\usym{1F0C5}} (1F0C5) 
	\command{symKaroSechs}
		{\Huge\usym{1F0C6}} (1F0C6)
	\command{symKaroSieben}
		{\Huge\usym{1F0C7}} (1F0C7) 
	\command{symKaroAcht}
		{\Huge\usym{1F0C8}} (1F0C8) 
	\command{symKaroNeun}
		{\Huge\usym{1F0C9}} (1F0C9) 
	\command{symKaroZehn}
		{\Huge\usym{1F0CA}} (1F0CA) 
	\command{symKaroBube}
		{\Huge\usym{1F0CB}} (1F0CB) 
	\command{symKaroDame}
		{\Huge\usym{1F0CD}} (1F0CD) 
	\command{symKaroKoenig}
		{\Huge\usym{1F0CE}} (1F0CE) 
	
	\command{symKreuzAss}
		{\Huge\usym{1F0D1}} (1F0D1) 
	\command{symKreuzZwei}
		{\Huge\usym{1F0D2}} (1F0D2) 
	\command{symKreuzDrei}
		{\Huge\usym{1F0D3}} (1F0D3) 
	\command{symKreuzVier}
		{\Huge\usym{1F0D4}} (1F0D4) 
	\command{symKreuzFuenf}
		{\Huge\usym{1F0D5}} (1F0D5) 
	\command{symKreuzSechs}
		{\Huge\usym{1F0D6}} (1F0D6)
	\command{symKreuzSieben}
		{\Huge\usym{1F0D7}} (1F0D7) 
	\command{symKreuzAcht}
		{\Huge\usym{1F0D8}} (1F0D8) 
	\command{symKreuzNeun}
		{\Huge\usym{1F0D9}} (1F0D9) 
	\command{symKreuzZehn}
		{\Huge\usym{1F0DA}} (1F0DA) 
	\command{symKreuzBube}
		{\Huge\usym{1F0DB}} (1F0DB) 
	\command{symKreuzDame}
		{\Huge\usym{1F0DD}} (1F0DD) 
	\command{symKreuzKoenig}
		{\Huge\usym{1F0DE}} (1F0DE) 
	
\end{commands}

\paragraph{Sport}
\begin{commands}
	\command{symBaseball}
		{\Huge\usym{26BE}} (26BE)
	\command{symBasketball}
		{\Huge\usym{1F3C0}} (1F3C0)
	\command{symFussball}
		{\Huge\usym{26BD}} (26BD)
	\command{symVolleyball}
		{\Huge\usym{1F3D0}} (1F3D0)
	\command{symHockey}
		{\Huge\usym{1F3D1}} (1F3D1)
	
	\command{symLaufen}
		{\Huge\usym{1F3C3}} (1F3C3)
	\command{symReiten}
		{\Huge\usym{1F3C7}} (1F3C7)
	\command{symSchwimmen}
		{\Huge\usym{1F3CA}} (1F3CA)
	
	\command{symSki}
		{\Huge\usym{26F7}} (26F7)
	\command{symSnowboard}
		{\Huge\usym{1F3C2}} (1F3C2)
	
	\command{symSurfen}
		{\Huge\usym{1F3C4}} (1F3C4)
	
	\command{symTennis}
		{\Huge\usym{1F3BE}} (1F3BE)
	\command{symTischtennis}
		{\Huge\usym{1F3D3}} (1F3D3)
	
	\command{symPokal}
		{\Huge\usym{1F3C6}} (1F3C6)
	\command{symMedaille}
		{\Huge\usym{1F3C5}} (1F3C5)
	\command{symZielflagge}
		{\Huge\usym{1F3C1}} (1F3C1)
	
\end{commands}

\paragraph{Technik}
\begin{commands}
	\command{symHandy}
		{\Huge\usym{1F4F1}} (1F4F1)
	\command{symKeinHandy}
		{\Huge\usym{1F4F5}} (1F4F5)
	
\end{commands}

\paragraph{Theater}
\begin{commands}
	\command{symTheater}
		{\Huge\usym{1F0DD}} (1F0DD)
	
\end{commands}

\paragraph{Verkehrsmittel}
\begin{commands}
	\command{symAuto}
		{\Huge\usym{1F698}} (1F698)
	\command{symBus}
		{\Huge\usym{1F68C}} (1F68C)
	\command{symBahn}
		{\Huge\usym{1F682}} (1F682)
	\command{symStrassenbahn}
		{\Huge\usym{1F68B}} (1F68B)
	\command{symSchwebebahn}
		{\Huge\usym{1F69F}} (1F69F)
	\command{symSeilbahn}
		{\Huge\usym{1F6A1}} (1F6A1)
	\command{symSchiff}
		{\Huge\usym{1F6A2}} (1F6A2)
	\command{symBoot}
		{\Huge\usym{1F6A3}} (1F6A3)
	\command{symFahrrad}
		{\Huge\usym{1F6B2}} (1F6B2)
	\command{symFussgaenger}
		{\Huge\usym{1F6B8}} (1F6B8)
	\command{symRollstuhl}
		{\Huge\usym{267F}} (267F)
	
	
\end{commands}

\paragraph{Würfel}
\begin{commands}
	\command{symWuerfelEins}
		{\Huge\usym{2680}} (2680)
	\command{symWuerfelZwei}
		{\Huge\usym{2681}} (2681)
	\command{symWuerfelDrei}
		{\Huge\usym{2682}} (2682)
	\command{symWuerfelVier}
		{\Huge\usym{2683}} (2683)
	\command{symWuerfelFuenf}
		{\Huge\usym{2684}} (2684)
	\command{symWuerfelSechs}
		{\Huge\usym{2685}} (2685)	
\end{commands}
\end{multicols}
